閃光之凱薩衛電影三部曲將會全方位大改

為咗fit返動畫條時間線
閃光之凱薩衛將會劇情人設機設全方位大改
大家仲唔快啲多謝大文豪
一陣凱薩衛黎個NT神打用念力屌死班聯邦狗官

暴動師

即係點 變左唔係敗家仔?

要神棍過UNICORN先得

可能唔洗比林友德處決多

簡單啲講就係為咗連住前面嘅UC同後面嘅UC2所以大改劇情

大改我仲睇來做咩

睇新高達之父用神學角度解釋NT如何怪力亂神

分分鐘學阿寶飛出宇宙

屌佢果仆街，等左十幾年，同我講大改
開條新line好過

改細節位連返個世界觀都還可以
最怕佢改結局

一陣會唔會塞左個psyco frame入部Ξ到

CV都好似大改
佐佐木望聽聞唔會幫今次電影配音

感覺有伏味

如果有f91 remake就好了
海盜動畫化係咪一世冇可能

點大改法?三高達冇中電網冇穿冇爛，凱撒衛唔駛死呀？

西布頓個聲優

屌，搞咁多做咩

直接平衡時空咪算

一條係馬反->凱薩衞->F91

另一條係馬反->UC->NT->UC2

咁到時候完左UC2 你想重啟F91又得，成條線寫過都得啦

將套戲大改咁有咩意思

將模型改少少又賣多次

近排個套F90都reboot咗連返落UC
加埋之前個套Moon
獨角獸到底幫財團賺咗幾多個億
要其他故事讓路比佢

改到啲精神感應飛彈一射中人時光倒流
咁睇落就先進過獨角獸

唉屌你老母 uc真係害咗成個高達系列

改還改，條敗家仔唔好唔死
發脾死射死阿寶條女

原作跟馬反小說
冇射死阿寶條女,仲射撚死左葵絲

牙博重會唔會睇

睇真啲又無話大改 只係為咗新作本改咗少少製作同演出姐

角色機設人設音樂都重新設計
又強調原作係30年前同依加有好大衝突
希望結局唔會有好大改變

must c

真咩
上面無講咁多
咁就扑街了

舊版本身有... 唔係點用精神感應飛彈

精神感應飛彈用手瞄?

等24號生放就見真張

見到個UC Next100已經估到實會大執位
唔係點串連唔到落去

直接改做個仆街仔一開場就比個同佢生得好似既人殺左
之後扮佢混入聯邦高層

大家就係想睇原註先想你動畫化，hi你動畫化就大改，真係傻的嗎

佢要接馬反係要改原作設
睇下大家想唔想要個射死友軍機既真敗家仔

會唔會係敗家仔唔使死？之後UC2出場？

我一直係想睇個敗家仔有幾敗家仔，你改左咁我仲睇嚟做咩。

冇,其實係香港誤傳

等睇出部爆甲三

敗家仔係台灣用開嘅不肖子嚟到香港有人口誤傳落去
原版叫不肖合唔合適都仲有價講
敗家要素更加明顯係完全無

屌, 配音轉撚咗
聽咗好多年
上面話F91, 嗰個死咗, 換就話啫
無創意, 消費舊料就出hi nu啦

佢從來都冇處決過個仔
Uc fake news
Fake埋真實

收得咪正史唔收得咪平行時空

大文豪：條光頭佬識春高達咩

你見佢近10年啲模型都係出佢、00同seed 就知賺好多

但佢又唔會出返個唔大改ver

每次見到有人講布拉度殺仔都覺得好好笑
難怪現實共產黨咁易洗到人腦
一個大話傳傳下
無人FC就當真

如果跟小說
佢從來都唔係敗家仔
仲係最後得到布拉度同後世人認同嘅反聯邦英雄

佢轉係正常
敗家仔睇個款未來好似UC咁主力推做主打
老是常出現個陣
班舊聲優捱到幾耐

無uc 仲叫高達？
你都on99

之前已經估NT之後
會重新REBOOT成個UC後100年故事
令F91同之後作品都變晒黑歷史
由獨角獸神力作為UC後100年嘅故事主幹

上次NT有巴仔出場
我甚至估SUNRISE係咪部署想玩高達版復仇者
推好多套新高達電影主角
最後大集結一齊反聯邦

CROSSBONE MOLAMOLA

之前UC套外傳都話利迪去咗Side 3同巴垃圾佢地會合
我真係好怕佢地會出現係呢套三部曲

然後一齊推冧聯邦happy ending

人地講緊獨角獸

我懷疑日日叫佢敗家仔嘅人從來冇睇過原著，人云亦云嘅傻仔嚟問佢邊度敗家又講唔出
佢明明係革命英雄，殺咗大半極權聯邦狗，壯烈犧牲仲影響後世

佢係香港勇武派

巴垃圾係大愛左膠

唔會啦... 點樣駁返去F91

唔駁咪得
我思疑大文豪個方向真係打算點駁F91同V

睇過馬反小説都唔會覺得佢敗家

唔 好 改 結 局

唔係話佢喺不知情情況底下簽左死刑書但佢唔知對方係佢個仔咩

聽聞f91打後全部變黑歷史

無新意就出V到G伏, 或者G伏至TA中間D野啦
UC動畫已經改到不知所謂
NT直頭9咁up

執行處決係佢既朋友肯尼斯

但係比聯邦話佢大義滅親
肯尼斯幫唔到佢守秘密 比聯邦班仆街話係林友德做
林友德真係好慘

等睇三高達用南斗水鳥拳𠝹開個電網,之後到UC2敗家仔同巴那雞一齊出雙人技

肯屁斯最後退左伍？雷艾姆升左官？

冇 肯尼斯變咗反聯邦 雷因 就對聯邦政府做法不滿就退出咗

星星之火

如果F91變黑歷史一定罷睇

唔緊要啦 點改都會被turn a滅世㗎啦

V高達嗰個神聖軍事同盟好似係肯尼斯成立既?

真架

佐佐木望都唔配 仲點肅清

G伏同ta到底點排先後 兩種講法都有人認同

唔係
你個版本係當年有班人玩G Gen隻Game
玩到呢段劇情又唔識日文
鳩估出嚟嘅劇情
唔知點解呢段鳩估劇情越傳越廣
俾人當埋係真

事實係
行刑者係凱撒衛好友
事後聯邦高官老屈係布拉度行刑
令布拉度背負殺子污名
咁聯邦高官就唔駛再驚布拉度會作反
放心俾佢退休

光頭話係TURN A 500年後
不過有條片又BAN柒左

因為富野老頭同Sunrise講法有出入所致
如果按富野創作Turn A嘅原意嚟講
Turn A係所有高達嘅終點
Sunrise都認可呢個諗法
但G伏係後來富野打自己面嘅作品
富野突然又話G伏係Turn A幾百年後
即係特登推翻Turn A終結論
結果Sunrise無人否定富野嘅講法
但Sunrise亦無否定Turn A終結論
結果係模稜兩可
高達世界觀又一次俾富野老頭玩殘

設定係G復行先
富野9up完之後都冇左件事
同埋劇場版都淨係提過UC冇講吞A

成件事似係富野自把自為
無同Sunrise夾過就自己講咗先

到時咪又係爭住入場睇

認同
根本係富野鳩噏出事
只係唔知佢係唔小心定特登

老人痴呆姐

唔講咁多
背景仲喺唔喺香港先
仲係嘅話唔理點都一定支持，理得佢改到爛尾

富野條痴線佬不嬲都9up開
係有班友熱狗上身咁多年都追住佢嚟咬

唔講富野

sunrise同bandai都成日改黎改去

出一大堆
邊套受歡迎入正史
再一堆資料補完
兜唔到就算柒數

屌⋯ 改黎托柒咩
等陣F90-91條line 錯撚晒又要再嚟過
我等左咁耐不孝子終於動畫化你而家同我話改

周旋自護聯邦，
兩邊都遇到影響自己一生嘅好人
最後行大愛路線都正常

仲有葵絲條八婆變女鬼

因為笨大一路都將劇場版CCA接落去小說版閃光
劇場版嘅中二哈薩衛冧左阿菁點唔比人屌

聯邦咁憎新類型人，應該擺多啲錢落去研究茅山術

留名睇改撚埋F91 出套 UC100 版F91 塞晒骨架落去，之後神打招技係影分身

好撚中意f91機設 求下佢唔好亂搞

佢9up點都好過大文豪9up

f91出得新mg應該唔會大改

西布頓個聲優都去左

點解唔俾人改？
馬反都同小說版有出入
依家match返動畫故事冇唔妥
拍出黎唔match又俾人小一輪

基味濃郁
可能會重製CCA最後幾幕

急不及待想睇林友德用念力屌死不孝子

有呀， crossbone dust 出到uc0169 ， 有龍蝦高達同 ghost gundam

唔係點賺返台場隻獨角獸既建造費

到而家仲有改隻色就照出既模型，你就知好多人埋緊單

垃圾unicorn影衰全家

結局先係精華

小形尚弘咪UC同NT個製作人

改到o的設定鬼五馬六，乜野時間倒流，乜野精神感應係同死者世界連接

睇下佢今次又玩乜

巴納吉 利迪 約拿三個神獸師應該唔會再轉人 真係好奇uc2點收尾

睇過小說結局唔會話佢on9
利申:有時都會順口叫左佢不孝子

話說, 有無人睇咗hi nu套漫畫?
想入一套, 會唔會伏?

人心之光

機戰咁

再諗計復活Z高達班友就齊晒腳反聯邦

整套加島勇屠殺UC宇宙

NT好睇過UC喎
冇UC咁9up幾句就玩到神棍
乜9穿梭生死同時間只係想得到原諒

Uc小說其實又唔係話好差
只係動畫改到好爛同埋無左好多細節位
動畫唯一可取係音樂
音樂9分 其他佔1分
Nt連音樂都無埋 我覺得仲爛

有三隻歌算係咁啦雖則有一隻本身用UC牌頭去出

今次又係澤野弘之操刀
NT個次佢無改UC個風格搞到有幾幕好怪
今次個故事咁嚴肅我怕突然睇睇下又有個女聲出黎鳩嗚

未有劇場版計劃啲香港「fans」已經講開閃光不肖子，唔好講到新uc計劃啲人先講
大把人連小說cca存在都唔知，自己以為閃光係接劇場版CCA，點樣「一路」

至少g gen同官方年表都係咁寫

其實點解要將真實系畫到超級系咁
你要畫到咁就獨立出黎好似seed wing 咁咪算囉
睇NT真係似睇EVA咁
好想佢出返啲0083 咁打仗作戰既動畫

另外, 有無人記得當年呢個同人OP

條友淨係睇動畫版就屌

台場播40周年記念片
UC擋炮個幕變咗G路西法同TA

uc根本係粒膠

0083真係經典！！係UC年代嘅最高峰！！尤其是第二部開始完全冇冷場，節奏緊湊，戰鬥場面浩瀚！！

其次0080, 08小隊都係UC年代高達迷必睇。

Thunder bolt都唔錯，但唔知做咩OVA唔再出。

睇片頭唔覺得會改到三仔變神打
頂多味插少少UC同Twinlight 去做少少手腳比F91故仔
始終閃光夏撒衛同F91差十幾年
要食UC條水呢十幾年補完都大把野可以加

唔係佐佐木望配。。。罷睇算啦
Z 劇場都罷睇左

一開始我都有諗過佢咁嘅長度點拍三部曲
我估佢可以會話公開咗個盒啟發到佢搞革命
NT提過UC之後多咗好多殖民衛星搞抗爭
依個point應該會用到
如果佢真係有決心要連哂成個後UC
Twilight入面個死亡先鋒應該都會係後半部出場
之後仲要交代SNRI掘起同AE沒落
仲要作到神聖軍事同盟，贊斯卡爾帝國個堆勢力都係受凱薩衛啟發而成立

我到而家都唔知佐爾頓條mk jm9
點解要衝出黎做boss
我嗰陣當愛情片咁睇

贊斯卡爾係受木星帝國影響啵，邊關你個爛盒事

佢要連嘅作到全部反聯邦勢力都係被凱薩衛影響都仲得

睇返啲留言估唔到咁多人憎uc
我覺得uc都寫到成個uc宇宙嘅浩大同溫柔

巴納吉周旋喺聯邦同自護
全世界都搵佢同獨角獸做棋子
兩邊遇到仆街，同時亦有影響自己一生的好人
佢唔係冇試過帶住仇恨去戰鬥
諗住幫聯邦大叔報仇
點知錯手殺死另一個喺自護對佢好的大叔
落到地球見證因為戰爭俾仇恨支配嘅羅尼未路(小說係佢老豆)
而決心要阻止戰爭
最後帶住對奥黛莉嘅愛同眾人對佢嘅期盼走到最後

成個人物成長咁豐富，唔會比歷代高達主角差
佢同辛尼曼喺沙漠嗰度對話加配樂好經典
成個uc宇宙嘅滄桑感

打打吓嘅變咗書面語

我個人對UC冇意見，甚至覺得幾好

有人話炒冷飯/悶，我覺得可以當係2000年後重啟UC作品，新一代UC入門作咁

不過到高達NT，我睇完個作者訪問又時間魔法又死者通靈，即刻火撚滾變hater

反聯邦有兩條線
一條係宇宙居民個邊個邊你點吹到關佢事先
吹關個盒事都已經狗尾續貂
宇宙巴比倫更加唔知點關到佢事啦
一條係類似奧干個D改造聯邦
佢真正影響到只會係個邊但之後F91同V仲有咩寫

第三季燒經費
戰鬥場面仲多過係宇宙打

有冇個盒都好聯邦都只係會越嚟越廢
哈薩衛係高調冧哂班官加上係林友德個仔先比聯邦高規格招呼

聯邦可以襯呢單野撤回裁軍但係冇咁做到
結果廿年後比死亡先鋒打到仆街

仲用緊積根

今次笨大又可以出返十幾隻新型積根，永續積根

原本凱薩衛個結局咪話咗佢嘅死激發起人類對聯邦嘅不信任同憤怒，佢只要係呢個三部曲作羅納家同凱薩衛嘴過兩句係同道中人，要連埋根本易過借火，肯尼斯仲話過之後會有人復活阿寶出黎搞事，木星帝國咪搞緊呢堆野

thunder bolt咪又係咁誇張

想問下呢套野既時間點係邊個位？uc到bt中間？

所以咪排08小隊果d之後囉

羅拿家阿伯應該會屌柒佢唔堂堂正正用諾亞家個朵反聯邦
淨係識做馬沙同阿寶嘅跟尾狗

我係大佛唸經對南斗水鳥拳之後變hater
後半擋殖民地鐳射直頭失控

佐爾坦個角色係攬炒派
本身強化過頭爭輸左比肥沙
比上頭指派做濕鳩任
本身連大波妹下屬都睇佢唔起
衰左就當自己condom咁dom低
(自護班仆街由頭到尾都冇諗住解決強化人見到高達就會失控呢個問題)
橫掂走投無路咪谷鳩氣渣住架戰神渣古出去攬炒

警方表示，你老豆咁辛苦養大你，你去搞事，你有無顧你老豆感受

警方表示：年輕人切莫輕舉莽動，請尊重社會大眾利益

地球聯邦政府：軍方已成功抓拿恐怖份子，聯邦政府大力打擊違法活動，呼籲市民不要挑戰法治

當thunderbolt嗰類癡撚線平衡世界咁睇咪ok囉
當正統UC世界咁睇真係得啖笑

獨角獸劇情弱智到咁都有人吹

吹到unicorn咁撚勁
但之後嘅F91 得影分身，唔合理

生物電腦同支VSBR直頭垃撚圾

可能改成比電網電爆電死咗，但死前因為電流打通任督二脈，同巴納吉一樣覺醒變咗真NT，意識入咗三高達用T骨變獨角獸三號機咁無動力都可以打，吊打死對面之後離開地球陪獨角獸三號一齊做我就是高達，I am freedom。
到地球有難先再返嚟

V高達呢

不嬲crossbone出就預咗大改，長谷川啲機設一定首當其衝

V高達算係UC史上全新設計中量產最成功嘅高達
正史上最少有六部以上出現，未計其他損壞自爆，如果照ghost 入面非主流小隊都有三部以上配以備，數量不敢想像
（陸戰型高達唔計，只係RX78唔合規格件做嘅環保二次創作機)

係真係平衡世界就好
宜家成個宇宙世紀圍住呢套野修正
劣幣驅逐良幣,可以預視0093之後既宇宙世紀會比大文豪玩爛

所以就出咗集NT話比你聽以後psychoframe都會被封印冇得玩

你唔好對宇宙世紀有太大既期望
否則你只會有gundam sentinel 一樣既絕望

嚟緊加返落去, 我地有骨架F91 VSBR 勁過殖民衛星炮 到時再出部 F91-FA 加多幾支炮幾把刀落去

呢個又唔會F91喺叉骨已經淪為指揮官機
加幾把刀幾支炮呢d粗重野一早留比F90同RXF系列

只係明明過咗半世紀但叉骨武裝就算X-3改都無S高達咁勁
都唔計Narrative A-pack喇

只能夠求神拜佛UC三神物+新自護呢d神打級
唔好再喺三高達身上再現

科技倒退我覺得冇乜野

現實都係咁，用幾十年前既機都唔用新機，而且又有裁軍

其實F90打後所謂嘅技術倒退其實係視覺上覺得，F90開始MS小型化等如iphone同傳統手提咁「重新發明MS」咁所有野以小型化之後重頭起步
當年F90小型化MS優勢在
1.可以帶多啲MS

2.整備件小型化可以帶多咗

3.機身細咗，射擊命中低咗（以相同距離下你射烏蠅同蚊嘅分別，浮游砲收皮原因其中之一）

4.機身細咗，重量只有馬反時代3分之2左右，但有差唔多性能下機動性，阻力相關物理因素比正常MS有利3分1優勢。

5.光盾，光盾係後UC其實好屈機，F91年代後光槍真係無咩用，浮游砲完全攻唔入，米加主砲級先打得入，VSBR同叉骨呢啲針對性先咁樣誕生。

如果你有拎S高達同F91打後啲卒，叉骨F91打可能係S比人拆返轉頭，VSBR穿EX-S高達i場，S火力得深境打擊型支主砲打得入光盾外，精靈槍只有可能得，但其他武器免問，靈活性大輸，格戰好難打。所以唔太同意馬反前UC外作品MS比F90打後小型MS勁呢個説法。

同意只有巴納吉無敵的可能之獸同NT神打有一戰空間，麥格林有有穿光盾能力，格戰獨角獸夠硬有水鳥拳噢啦噢啦，神打下有比美V2速度，神打我不做人了有比美生化電腦嘅反應，真係得RX-0得天下。

科技倒退唔係未試過 0083到Z都倒退左
但0083成個GP project摺埋係有原因
而唔係好似uc咁吹到咁撚大收唔到科為左接番F91而出多集去封印
出多集同我講唔比再玩係幾咁反智嘅一件事

當X3個小型I-field全開先開得百幾秒
獨角個盾已經有仲要任開 我對依套野一早已經冇任何期望
仲要上面講到巴納吉點成長 冇錯佢個描寫係唔錯
但uc成個發展係圍住個盒子去寫
當你個盒子咁廢 你其他寫得幾好都冇用
正如黃子華講 邊有人理個新娘換衫呀 條魚蒸成咁
文寫到pat屎咁 武又寫到pat屎咁 我真係好難講得出uc唔差

我有買哂成套小說睇

見到OVA無撚啦啦搬隻新自護出嚟
然後新自護變時光機On99
打完又消費阿寶馬沙娜娜
最尾仲魔改多隻爆甲UC就屌出聲

呢個非常同意，個盾I-field真係唔似個個時代產物咁，佢浮遊盾都O哂嘴，想浮就浮，勁過原力，仲自帶有NT力場(Z高達個幕）擋彈強化個盾，你玩晒啦，果然真NT唔同啲，人哋捷度最勁NT力最多拉到上下身合體，佢就花式表演咁，奶油死咁多人用得一次嘅nt力場佢可以擋衛星砲，佢真係真正UC主人翁咁，寶少真係分分鐘賴巴納吉鞋底資格都唔知有無，技術起神打面前無地位可言

X3個I-field其實已經好利害，設定上MS小型化其實只係留返過去基礎，重新發明MS，所有過去嘅技術只可以參考，做係以小型化重新發明，X3已經係小型MS上少有有內置I-field，仲要X3本身有核戰機系統，出力上已經比一般機有差異，唔計X1FC(同一組I-field)下一部有I-field加核戰機系統嘅機已經係V2A。

完美I-field小型機暫時係Ghost嘅phantom，可以最少15分鐘x2以上可擋一般VSBR，但佢唔係核戰機系統嘅i-field機所以唔計，所以X3已經好超前，仲有105秒係講緊一隻手，冷卻要120秒左右，兩隻手加埋無記錯得15秒真空狀態其實已經好屈機，出力估計可擋光槍程度高少少。

只可以講MS小型化呢個設定起模型上同觀賞價值上比人退步嘅感覺比較大，仲有UC吹太勁

時光機真係睇到屌哂老母
最尾玩埋陰陽路淨化左冤魂成隻野化灰

好似NT咁行返公式
無雙跟住開咀炮最後用T骨吹大雞拆骨肯定冇咁多人屌

記得好多年前富野好似黎過香港，有人問佢阿寶馬沙下落
佢好似答話要問返佢地本人，佢自已都唔知，唔會交代咁解

UC就擺明強姦富野意思，搬佢地靈魂出黎做fans service

yes ar 人地寶少成班人努力推粒大石仔,
巴納吉同nt個女主1條友就做到哂呢啲野
成個觀感好差

睇上面講設定上後面啲科技幾勁
但係個畫面表演同機設個look都完全唔係獨角獸個皮

一諗起UC同NT神打咁款，之後F91玩啲甩鐵分身就想笑

不過呢幾年成個系列都係靠UC吊命同Seed一樣商業成功但係開左個爛頭

如果GP03D當年係個NT揸件事會點發展

改埋個名佢算啦
閃光之林友德

如果係阿寶應該會直接渣03S拎火箭炮出去開無雙

隻新自護化灰溶咗真係笑咗，以為自己睇錯鬼片定Macross

老實講佢唔係NT入面兜
比返啲想像空間比觀眾
我都仲可以自己FF架MA係比psycho field壓爆
FF係壓迫感搞到堆積根駕駛員全部暈哂
佢依加格硬兜到變時間魔法真係好撚柒蠢
到底條橋係邊條傻鳩諗出黎

之前睇過啲訪談
冇記錯係福井講話佢認為nt就係咁既樣

最緊要可以出多啲模型姐

阿寶復活

大文豪最撚鍾意將一兩句對白發大黎搞
我知光頭佬講過NT總有一日可以睇到同控制時間
但都唔洗咁撚誇張掛

fing手都算
仲要衰多口話令到時間倒退先抵死

NT與其話佢兜
佢將成個故事格硬spin去愛情度已經叫仁至義盡

吹到技術特異點
以為自己玩緊機戰

呢點幾同意，人地寶少推石有成班想救地球嘅人覺醒，佢哋意志觸發到T骨比寶少做媒介先推到石，一下子做到寶少人類仲有救同馬沙全民強制NT化嘅理念，馬沙輸得心服口服

但UC佢純粹幾條友英雄主義用兩部RX-0神打，又吹個真NT出嚟重新定義NT擋砲真係吹太多大，就算係小説有T骨件幫手咁擋巴納吉都無副作用真係O哂嘴，咁搞寶少同奶油生命力太弱定巴納吉精神力同RX-0太強大

新作好多將舊人搞到定位好尷尬，但呢套真係舊人之外，F90到F91都好尷尬，笨大真係要整返好F90強調返MS小型化技術洗牌嘅重要性，用動畫表演返小型化MS高達F90點單機匹馬同一部 居勒・德卡改無支援下吊打火星自護殘黨成團正常MS，收返吹到咁大嘅UC系列，唔好比人感覺MS小型化純粹係為模型偷膠

但事實真係因爲偷膠

屌佢新自護玩觸手寄生控制已經痴線啦，仲有我不做人了已經完全Over咗，你話F91打後有生化電腦做容器我仲可以接受，但佢真係演比你睇鬼上身，無限動力，無肉體限制加推進劑限制，自帶比生化電腦聰明同純NT就可以自帶米粒飛行器真係吹漲，吹到咁真係到V都唔知捉唔捉到佢

如果鳯凰唔係左膠上身，係對面條癲佬UC已經完咗啦

新自護號
記得個環係乜撚嘢彼岸技術
有冇人搵得返個設定

當年係，但笨大依家係時候要洗底
希望佢出得MG版F90會搞埋套F90動畫重新寫返好個頭，好多人唔知F90到影子方程式故事搞到唔明F91個世界點解搞成咁，真係當年錯判F90到影子方程式做Game同漫畫出事嘅後遺症，相信除咗日本外，好多高達迷唔明馬反點到F91，依家更唔明UC同NT點到F91

至少去到UC滅亡之前都仲晌度
N年之後G復入面嘅設計圖零零丁丁有佢嘅data

F91 & Crossbone呢

咁其他機都有化石嘅，薔薇設計圖其實同黑歷史好有關係咁，可能係G伏嘅代命詞唔定

G-seif始終係TurnA第二把交椅，又係UC世界規格外存在，細思極恐嘅存在，G-路西法巳經未知去到同TurnA有咩程度

成個UC 只係得奧黛莉呢個女角岩我心水 不過個故仔真係好柒好唔合邏輯打生打死為塊爛鳩石板

rx0係我心目中同g savior一樣係黑歷史

人地為左玩誇張開個平行時空比自已發揮，唔使考慮同其它作品融合

UC同NT明知入正史都唔識自重下

九成又係要配合NT神教

0083 GP project 講嘅係為咗追求復興而魔鬼練成嘅結果(所羅門之役)，其實係影射班5毛愛國人士。

0096 RX0係講有人為咗利益而指鹿爲馬，其實係影射二戰後共匪同左膠。

所以，0083故事簡單易寫，只要有民族仇恨就能打餐懵，相反 0096 要帶出反戰和人權，成套嘢一味靠主角無雙過關就算，表達唔到人類反戰情緒和平權問題。

設定上f90真係唔係特別勁， 廢過f89,即係龍蝦高達呢d大型機， 係f91開始先拉開

以為乜野拉普拉斯之盒咁勁
知道左真係得啖笑

一百年之後，有人重新發現鄧小平一國兩制原意

我覺得正正因為冇人知係咩所以先會講到幾勁幾勁

講起偷膠，講真V同W兩set出既唔係HG既1/144 我覺得偷膠得黎幾有誠意尤其是V，又易砌又多透明件做光劍光盾

咁F90係小型MS嘅標竿，之前所講咁係重新發明MS，F90時代現有嘅MS武器係同佢唔通用(1/144拎1/100嘅武器嘅例子），A-Z裝備計劃就係測試擴展性武裝理念同探討小型MS嘅長處嘅開荒牛，F90等於UC100年後嘅元祖高達，不過F90每一個型態性能指標都好唔同，F90V型係SNRI嘅最終答案同終點（VSBR，光盾）所以又點廢得去邊，何況F90仲有唔少發展機型（F90Y,F90II)

F90其實唔渣㗎，如果F90V型可以同F91去到好近，擴展性係F90屈機嘅地方，超任隻方程式戰記0122有講F90V型不輸未有生化電腦嘅F91太多，F91有問題去換生化電腦就係F91故事同性能先拋離F90V型。

F90V型設定有啲亂，最初設定係出力上只夠VSBR同光盾同，武器只可以用實彈，但模型，Game同機戰a係可以用光槍，手上支格零砲由實彈變Mega光束豆豆照呢個設定真係唔會輸F91好多，呢個真係同F91有無T骨一樣係一個迷，要笨大決定

CB鋼七嘅鈴木用F90i型改都生存到，證明F90唔係伊達

佢當時偷在W起HG上出哂1/144同1/100，所謂HG1/100只係多啲detail花紋但收你當年接近MG價錢

V就出HG1/100（等於接近一般1/144size)收你貴一貴，要平真1/144請移玉步去無印簡單版模型

當年呢招1/100變1/144賺唔少size信仰費
比返少少透明件你就入局

當年透明件同電鍍件唔似依家咁孤寒添，BB戰士直頭係標配，當年好記得超越之龍九成電鍍加透明件，HG第一代百式記得笨大要做到全金色電鍍叫標準先出，武者飛驅鳥左右代數有透明閃粉件添，笨大良心已死，依家要呢種水平魂限見啦

時代嘅眼淚，依家比屎黃色你叫金色

開始明白點解啲鬼佬對住套新star wars 咁大反應，屌撚曬鬼

作為薩比家支持者 我覺得佢膠化咗薩比家最後一個後人

gundam ace套F90漫畫都睇得出F90 其實好勁 又咁多裝可以換

其實當年F91 出廠好似係F91故事開始既5年前，但不論當時定去到UC123年都仲係性能最好既MS 已經好勁，雖然10年後既F97 用咗20年都可以同V 時代大部分量產機同V高達有一戰

最鳩巴辣雞擋完仲可以生勾勾

笨大良心年代，依家嘅笨大：不了

UC唔同
UC係有好多人鐘意同時有人屌
star wars 8同9係幾乎人人都屌

V高達太普通啫，只可以講真真正量產到嘅高達，個背包成本加埋先貴

不嬲F90唔廢，裸裝，A，D，S比人感覺廢咋同突擊一樣，但漫畫ADS混裝，V型完全唔輸F91太多
，如果以佢個時代叫屈機添

V本身唔算勁
LM班友只係諗住用高達個朵去振奮士氣
對住达朝邪教啲車軚機都要打到仆街
直到V2出街開光翼無雙先有返優勢

成個神聖軍事同盟得V2先係堅料，有睇Ghost都知V高達cheap到蛇足咁邊緣戰線都可以爆好多次件，一部直接正面爆駕駛倉正常報廢（羅絲女士GG個幕）都仲補給返一部比佢加一個背包裝比蛇足，蛇足咁玩最少有四部V高達

六年左右，F91係設定UC116年出廠，因當事電腦協助缺陷問題好難比人駕駛，122年12月先去送FrontierⅣ前用過一次，到FrontierⅣ由西布克媽媽改生化電腦先正式123年3月西布克揸去打死亡先鋒

想當年我買啲隻既再版,竟然仲係鍍金

V真係量產機裝個高達頭落去 屌你parts 可以任扔

好耐無見真係「金色」嘅百式
當年三十幾蚊咋

Tb夾硬為左賣悲情要斬人手腳玩獵奇

F90果種型真係其他高達比唔到
幾時先肯動畫化

好耐都冇見過手動filter

嗰時無得上網,
睇模型盒覺得f90好似咩型態都有,個氣勢勁過f91好多咁
但睇f91電影,f90又完全無影,以為好似gp03咁係黑歷史嚟

輝羅綱同飛駒鳥大將軍係頂峰，套技術，好似多色電鍍同d珠而家都出唔番，復刻同新版都係貼下貼紙

真正科技主導真實風，後UC由F90到Ghost神打真係比舊UC少好多，比較貼地好多，V係富野嬲到暴走有失色，長谷川怪機設外真心唔錯，好想笨大重出F90到影子方程式所有機，屌佢淨出X-0唔出Ghost Gundam

我細個以為F90係F91嘅MSV添
我細個已經識MSV係咩嚟，到GGen-F先知佢原來係作品，GGen-F真係當年百科全書咁學作品

賣悲情又唔覺，其實係套野hardcore，原作漫畫好多殺人同屍體畫面，表現戰爭既殘酷

不過個作者就擺明鐘意自護多過鐘意連邦架喇...

根本就係藝術
覺得細個唔識珍惜好浪費，新一代好難見到，以前嘅SD戰國好有佛味同氣場

其實高達不嬲bug 到痴線，早期最嚴重就係上面有人講嘅0083。
GP 系列封印左，當佢兜到，啲卒機點兜 新型機Hi-Zack 仲弱過4年前GM custom。

斬手腳研究phycho反而算解得通, 果陣未有強化人
要斬手斬腳研究phycho frame呢個設定幾合理

成個Project擺明係屈你錢
但係毎件裝都有心機搞比足料你

TB感覺上作者Buy自護，但聯邦佢作到開掛咁，聯盟啲MS屈到仆街
TB個世界似0079自護打0085-87咁嘅聯邦，聯邦啲魔改機痴線，TB陸戰型高達光槍有E-cap嘅，成個背有六個E-cap！！
自護連老虎飛行試驗型都無得啲DIY不如嘅竹蜻蜓老虎加火箭砲，真係打撚咩
E-cap技術到GP-01先見初型，到海滋爾先正式測試，MK-II先叫流通使用

TB作者好彩自稱平衡時空，如果唔係笨大都擋唔住

第一集見到GM 四個盾都知呢套野癲
Side 4 可以廿鳩幾部GM 再加部高達

好彩佢話平行時空，當新片睇一流

無計錯0083後聯邦係泰坦斯主導，好多好嘢去晒泰坦斯，泰坦斯外軍官賤過地底泥，林友德都比泰坦斯二打六修正拳都無er。

聯邦只可以做啲cheap野比自己用GMII同呢個高渣古啦，不過高渣古有另一個說法係測試自護技術外，仲有同自護講你地嘅象徵比我強姦咗，好記得阿古捷斯班友見到高渣古咁廢嬲到一定要整渣古III出嚟屌聯邦

所以渣古III咁勁咁多技術唔似卒機就係高渣古嘅仇恨

變咗笑話

聯邦正規嗰邊用廢機就梗架啦哥邦廸beta 都拎出唻襯
問題泰坦斯0083 完嗰時都用緊Q 型GM，去到0087 回塘用返高渣古 0083真係好難兜，尤其女主賈圖浦木感情線，前面個個討論賈圖女主冇反應（表情都冇個），後面無啦啦插段三角戀 當然機設、戰鬥同音樂都高質冇得講

其實自護都唔差，可攜式艦砲一砲一部MS，差o的連高達都殺到，到兩主角決戰，渣古用普通機槍射得穿FA裝甲 (不過我覺得係作者特登寫死部高達

到地球篇堆蟹擅長水戰，但陸戰又勁喎，靈活到成部大魔咁，成個感覺係少年漫畫後期戰鬥力通漲咁

其實V2 都係任扔

TB聯邦個主角去到第二部都仲未打贏過自護個邊既主角，仲要前度女友好似俾佢搶埋

人地手腳都斬晒，俾佢贏啦

水陸兩用嘅特裝型恰鳩人地啲二手飯，札尼本身都係廢件拼埋。同埋佢地臨尾都爭啲走唔甩，靠個NT 新人天眼通秒左一個小隊

自負係uc迷 估唔到一直以嚟錯左 敗家仔無比林友德處決

真係寧願佢出f91 ova, 套劇場真係好撚爛

即係其實都係死鳩左？

F91 其實係要出TV 先可以講埋建國戰爭同連落crossbone , 但笨大拖到聲優過咗身都唔肯出，死都要永續UC

聯邦光槍都一砲一部MS
單係陸高有E-Cap已經唔使講，傻㗎，光槍放題無問題，鐳射大砲都可以屈到咁，宇宙篇FA高達都有人屌過裝甲紙做咁，以精神渣古嘅武器以0079比根本打唔入高達，打得入寶少一早比馬沙未入地球已經割咗
係好夾硬嬴，不過以爽片叫OK
TB世界格魯古古，大魔好似稀世珍品咁，TB自護好可憐

TB真係唔好認真咁睇，當龍珠睇算

死左,到聯邦公佈佢先知自己個仔死左

中完陷阱都得返半條人命，順手啫

話就半條命，但直頭係變廢人，叫人道毁滅

不要再說了，咁多代主角有邊個7得過比電網電到燒傷

而家動畫化居然仲要吹到係人類嘅希望

F91唔爛，係錯在斬件，交代部分最多嘅F90同方程式戰記0122出漫畫同超任Game，起90年代資訊少同無網絡年代真係得日本先知F91前發生咩事，香港F90漫畫好少有，仲有咁多好作品競爭，點會要特登追呢，F91後嘅動畫連帶一齊仆街，根本笨大有責任搞返條後UC線

成套F91得首歌紅到

以小説馬反到閃光凱薩衞嘅佢唔柒，係人類嘅恐怖，權力同腐敗先係成套野嘅靈魂，佢嘅死同香港依家嘅烈士差唔多，為咗暴政挺身而出，死後都要比人利用
以呢個版本嘅佢真係有兩者特質，肯尼斯同佢都係受害者，了解故事就感覺Gen首BGM好夾佢

電影馬反比人嘅印象真係深遠，唉

哥邦廸呢D高級野一早比哂拉娜果班聯邦ACE用啦

比起Quel同Custom呢D始終係少數機種
泰坦斯需要大部隊去打柒自護殘黨同殖民地
汎用性高可以大量生產既渣古系列一定係首選

第二代唻講，一定係隼人個仔最撚柒沒有之一
用G防衛者個龜頭撞石死

輝羅綱睇講話環保問題唔再出

呢個係公認柒
記得劇場版Z好似有幫佢減柒

可能分分鐘係佢處決林友德

kono 瞬間究竟幾耐先等到..

基本上7，8，9喺fans心中都係好壞參半
8唔係fans咪會buy,fans咪屌曬鬼
睇完8鐘意8嘅人，睇9又係屌曬鬼

要出crossbones ，要over 富野dead body

諗起巴力

F91同期好似係0083結果F91完敗
之後就V

本身作果陣三個時代起碼隔幾十年本來就係三個世界黎
我唔知富野有冇諗過將呢三套作品拉埋一齊

想當年電擊hobby整咗RXF 同死亡先鋒Dark Tiger機設
個機設靚到我剪出嚟當海報

屌佢老味估唔到一等咗廿幾年都未動畫化

屌，UC佢個NT論又係富野個套咩
UC同CB比UC個套我諗仲接受唔到，仲衰過X個NT論

X個套NT論係點???

V其實係日昇因F91票房差，輸比軍武派嘅0083，之後Bam咗F91繼嘅動畫，叫佢諗過套先出V，V係富野繼Z之後最黑暗，暴走嘅作品，純報復嘅作品，會唔會有人起全年齡向諗到有斷頭台，車轆爆胡索老母頭，光劍溶比堅尼女郎
成件事係笨大貪心，將F90-F91拆唔同平台賣出事，同.hack//一樣平台太多，時間一耐好難追故

V 睇唔睇得過？
正史動畫係差呢套未睇 覺得時間隔太長

機動新世紀高達 X中的新類型人（Newtype），名稱和宇宙世紀完全相同，這是首次在宇宙世紀外有作為擁有能力的新類型人登場和繼承了相似的名稱，但也是最後一個全新高達紀元中使用這一術語。

故事中的主要定義是能夠啟動高達的特殊系統『FLASH SYSTEM』。FLASH SYSTEM是用來控制G-BIT的MS（心靈感應控制的無人MS），以一架高達作為隊長機(可以用母艦或基地代替)帶多台G-BIT來扭轉局勢。

第一話開頭除高達 X有帶G-BIT外，空皇高達與斑豹高達都有攜帶專屬的G-BIT。另外高達 X的衛星加農砲，與月面的微波發射基地做第一次登錄連線時，也需要新類型人的幫助才能完成。以後再發射，就可以不需要新類型人在場。

此作品的新類型人與宇宙世紀故事中的新類型人差別極大，超乎常人的能力，能感受更多事物，甚至預測片段的未來，已經可以說等同超能力者的程度。

D.O.M.E有提過，蒂花嘅NT能力同佢好似，係預知型，但卡洛成日打破佢預言，所以命運唔係NT一定所想咁，NT唔係萬能一定準，人類自身有可能改變命運。

仲有X嘅NT能力有機會隨時間流逝，傷害有弱化嘅情況，好似艦長咁

有空閒可以睇下，呢套死人當食生菜系列
死法千奇百趣，你可能諗唔到嘅都有

唔該晒

以前唔係有人屌f91同之後d機好柒咩
而家好似冇咩人屌

利申:覺得柒

不過好撚憎富野啲敍事手法啲對白講到唔清唔楚

有冇得動畫化富野都理唔到啦

呢隻等極都唔肯出鋼7custom版

Crossbone個班都係，心靈感應，由木星到地球距離即時share視覺，記憶，資訊

點會呀，個個年代整到MS,你局部麻醉手腳個效果咪一鳩樣。
同埋成街都漸凍人，你搵個霍金黎揸唔難掛

有時我會諗到底係咪連邦殺左作者父母先會咁寫個劇本

Cca一早要重製
到今時今日沙剎比同nu 都有捧場客
出埋晒啲新野 又唔好睇

呢個真
成套tb都廢廢地
係人棍一句
呢部渣古tb比我無左既手手腳腳更有價值
即時精神一振
明明佢話聯邦主角迷失左係戰鬥入面
根本佢自己都係

女主用兩個盾就頂到ma蟹炮
其他人 d盾比機槍射兩槍就宇宙大爆炸

夾硬第一集出高達
睇到一頭霧水

你講緊呢隻係心術者，唔同的

怪力亂神完咪T骨暴走 今次冚球失憶 咁咪可以當粉筆字抹咗佢

木星兩兄弟玩姉体驗週間啫

屌，其實咪又係NT，只不過兩兄弟賣神棍吹NT嘅靈魂精神交流做超能力同心術，以前0079寶少用過呢樣野叫林友德全艦走人，寶少又係心術者咩？

只不過佢兩兄弟nt力大啲識收發，佢姐姐弱啲浄識發咁解。

托比亞同個女其實都係NT，佢個女只不過係將眼見到嘅影像經NT靈魂交流Send比托比亞一樣，不過讀者都知托比亞唔想做NT，亦唔想個女濫用NT，因為佢明白人類一日未全NT化呢種力量會令人迷失自我，唔應該接觸，呢個想法就係咁同富野打臉

以前長谷川呢套NT睇法就真係有啲搞事嘅，但依家UC，NT呢兩單野咁搞，托比亞呢個想法就真係好啱

作為UC系主角殺咗阿寶條女已經令人冇好感(視乎你睇邊個版本嘅馬反)
仲要為咗收頭搞到俾人原機捕獲,其實都幾柒

係唔係林友德處決佢我覺得已經唔係重點

講真香港一定玩G Gen嘅人多過睇小說
我唔明點解話自己睇過小說說打哂飛機嘅人係咩心態

0079小說,阿寶少食埋雪拉小姐之後死撚埋,咁係唔係又跟呀?

嗱，咁又唔可以咁講，閃光凱薩衞原作本來就講明係跟小說CCA，咁正常係用小説CCA嘅凱薩衞去講係天經地義，唔係有睇過就巴閉咁解，人哋小説係英雄為大義手刃咗自己喜歡嘅女仔，咁到閃光凱薩衞佢先會有咁嘅動機去做呢件事。

但用電影CCA嘅角度出發再去睇小說閃光，再以電影CCA印象配結局去扭曲佢係不肖子形象，只可以話同當年F90一樣因為太少人識令F91好似富野拂大咗令F91世界觀去咗另一個時空咁比人屌一樣，只可以話大家唔好怪邊個，係當年出版決策問題。

但依家已經唔同當年，網上大把資料可尋，如果真係喜歡高達嘅就學會尊重返作品，唔好再曲解咁，依家笨大做返一個跟電影CCA版閃光凱薩衞就正式從此分開，電影同小說版Fans唔使再糟

高達if線不嬲多，不過麻煩了解返點跟去睇唔係話人有睇過大哂，即係我喜歡劇場版Z我又唔會夾硬用呢個版本拉去ZZ一樣，兩個奶油都唔同點講得通

老實睇長谷川打正紅旗反紅旗
都真係好撚過大文豪係到藍色窗簾

地球聯邦：拉普拉斯之盒已成歷史文件

我諗富野見到大文豪嘅真NT論可能仲嘔多啲血，起碼長谷川叫尊重咗富野，不過打反旗號而已

今次好期待凱薩衛會唔會電到死咗但爆NT不做人了，我就是三高達，做一機（人）判官用藍色窗簾不斷屠聯邦，之後巴納吉出嚟神打嘴砲完放低仇恨，之後了解自己已經唔係人，所以一機脫出大氣層去宇宙盡頭四處搵寶少馬沙

註：三高達真係有單獨脫離大氣層能力

條女整咗容有少少睇唔慣

係嘅真係界櫈算

仲未講點修正啲科技差距

依家嘅UC唔打算入戲院睇，我驚我控制唔到自己

淨係個look都轉咗2次

NT直頭魔幻片

哈薩衛會照打靶
因為呢件事巴納吉放棄守可能性晌UC2黑化
最後同獨角獸真正升仙

不如凱薩衞電到精神入咗三高達度，肉體變植物人或白痴仔咁拎去打靶，巴納吉呢件事UC2黑化要毁掉地球，三高達（凱薩衞）因T骨反應爆氣醒返同佢神打，之後鳳凰嚟教三高達一齊爆NT將獨角獸推出宇宙，三機一齊穿越時空，下落不明，寶少馬沙把聲又鳩up幾句，完

睇緊黃易小說咁

不如話三機合一發力一野爆哂太陽系所有T骨
然後改變人心令到UC開始個堆野改變哂D人唔記得跴
咁咪去番F91個年代D科技囉

點解我覺得個大改
其中一個係喺人物設定到
個女主角由雞變做唔係雞

個男主角由死，變做假死
最尾呃哂所有人同女主角風流快活

咁寫真係戲院都燒咗佢

海盜D模型咁好賣,仲洗鬼出動畫化

巴納吉: I used the frame to destroy the frame, it nearly killed me, but the work is done. It always will be. I am...inevitable!

屌
應該話海盜得CB本體賣得，其他點賣啊？
最多出到Ghost Gundam，其他機？賣異形咩？
動畫化到除咗笨大痴咗線，一係大改機設

F91:我有T骨㗎......唔係咁對我啦，你哋玩神打搞到我啊

利申：當年設定有提，有人話新MG好似改咗口用技術，唔知係咪RX-0累街坊

直接改機設
將倉底個堆T骨裝哂上浮遊導彈射哂佢
一了百了

F91:屌你大文豪

獨角獸：垃圾
報喪女妖：垃圾
鳯凰：真係抱歉
三高達：唔關我事，我唔知道

F91:比官方可憐咁用細圖起名例出表明咁斷絕關係，慘過打靶，我做錯咩事

堆異形機長谷川已經畫到high上癮
有邊個肯接手大改

我敢賭，佢肯出，我魂限都買

長腿叔叔

除左隻黑白無常可以當老變咁玩
其他真係不了

屌V果堆敵人機都無人買仲出呢堆野咩
叉骨多人鍾意絕粹英雄樣高達型啫
木星帝國果堆我不如買ultraman 果堆怪物好過

我地用念力頂住佢. Jpg

Turn A果堆歹角d模型都已經搞到Bandai蝕到媽媽聲，如果出埋呢堆木星帝國MS模型玩具,真係跳樓都唔掂呀！

Vgundam真係得啖笑

小說版 CCA 近年有出漫畫
成套出完咗

好有袁生風格

所以以後唔好再屌V，TurnA，G復，大河原筆下啲機樣衰
起長谷川面前，在坐咁多位都係垃圾

不過故事，分鏡，打鬥，長谷川做得好正，如果可以好似一拳咁有人重畫咁就好

有PB/ Gundam Base限定
貴屎黃色幾倍

Ka叔：屌，笨大唔好再玩鳩我，長谷川啲嘢唔好再塞比我執

Crossbone動畫化中止

屌你老味咁多年個畫風都係咁鳩

黃式同百式
不過最令係MG霧面金，有金，有令，有線條
百式：我嘅地位永遠不同

只可以話漫畫家中佢係實力派，但無樣

CB真係唔靚，但個故有魔性吸引你睇落去，佢啲機樣衰但又可以解釋到比你點解

睇過g伏好有同感，d對白好無厘頭

我又唔覺佢故事幾有魔性純粹消費西布頓F91時期既俠義風骨
好傳統既勇者漫畫
睇哂漫畫淨係記得打final boss X3零距離開掌心I field
其他劇情完全無印象

9點開始有情報睇

CB之後骷髏之心，鋼七，Ghost睇哂未，聽你咁講似未睇晒以上咁嘅

又或者講咁叉骨唔啱你口味

同感，好記得有句屌宇宙用機加翼入去唔知醜呀

愈睇愈似沙鍋
wipe 曬本身嘅正傳故仔

睇V純粹睇死法
咩難度嘅死法都有

V佢係咪放棄治療咁寫出黎

冇咗自護跟本唔賣得
不斷返炒啦

一來富野想出果套F92俾日昇ban咗，二來日昇又迫佢加隊女落去
所以富野係V特登玩野

天才同佢條女成日一路打一路9up

現場配

好認真但真係好老尷

F91衰左比0083
CB長谷川同佢唱反調
笨大又叫佢繼續整下一套高達
最緊要玩具特別係高達賣得出
嗰陣富野已經有抑鬱定點
於是開始鳩嚟一集死一件
最強嘅AB裝一出街就比人拆骨

咁都老尷？好正喎

新CV係小野賢章

寶刀未老

小野賢章
上田麗奈
諏訪部順一

A/Z式爛尾

上田配琪琪

其實Uc外傳反而做得好好好似08,0083同雷霆戰線都好好睇但係一去到unicorn 就好撚膠!成套野係甘吹奏新人類又唔知點樣神化啲機同人搞到成套野好似好撚抽象甘

G Reco第一集無喇喇彈左句：宇宙唔係四方型架！

睇過Brain Powered未
呢套野可以由第一集不明不白到最後一集
但你又講唔出佢唔好睇

不停比人屌緊做乜換CV

由佐佐木望講左之後一路有人屌啦

佢又真係好慘，由PS1年代就配
配到依家PS4既高達遊戲都算係佢既角色
等左20年終於動畫化佢無份配

製作進度已到一半

富野期實好慘，好好睇睇搞掂馬反，本來已經諗好晒新UC世界觀，F90，影子方程式，F91，打算搞F92做，點知撞正笨大日昇等錢使想發大財，斬兩部分出漫畫，斬F91一部分出Game，淨返F91啲咁多內容比返佢出唔死就奇，最起碼方程式戰記0122同F91根本要拉返埋一齊出

（方程式戰記0122就係F90護送F91去改生化電腦，期間打自護殘黨，去到F91故事個殖民地附近發現到初次露相嘅死亡先鋒交戰並暫時擊退，之後就發生F91嘅故事）

F系列新UC真係生不逢時，如果依家資訊咁發達還可以，但佢起90年代初就真係仆硬街

明明套野無問題比大人因素搞死但比人Ban，你係富野你嬲唔嬲，所以套V係玩嘢之作

重點係佐佐木唔係因為身體因素甚麼的不能配
yt度已經有人話要媚聲豚

咁巴尼都係 俾聯邦殺曬自己啲隊友
想攬炒又阻人 仲要叫人唔好憎聯邦狗

CP一齊配

如果CB動畫化，托比亞隨時都換

啱呀
你最多話佢最尾比人捉到柒姐
但正正係佢令到更多人反聯邦

應該仲大鑊
得罪埋班因為機戰識佢的FANS

換CV 唔撚睇

PV2

池田竟然仲要走返出黎

頭先以為佢終於可以返去訓覺

大家點睇

長腿叔叔設計到咁有咩實戰用途,利申無睇漫畫

自膠,之前睇唔到有中文解說

祝比人杯到第二集都出唔到

得罪uc撚

可以直接係海床接地，射擊個D會好穩定又唔洗用能源，同隻腳可以做對流擾亂d水中Ms

本身有期待過呢次哈撒維會出到hinu，而家睇黎到死個日都唔會見到hinu動畫化

Kono Hathaway Noa niwa yume ga aru

比巴打你咁講一講就想睇下

要出hi nu姐係直接重出cca

個預告剪得好差

科...

咁又唔會，票房爆唔爆死對Bandai 黎講有咩所謂

最緊要模型搵到

到時出模型，成班真香架喇

Agger
之前隻企鵝已經好多人發癲
Katoki執完之後出新設咪又會一堆人追

我覺得笨大最出色修改係
MG Impulse

我都有呢個感覺
仲要配到語氣都一撚樣

有一座鋼琴

PV一d武戲都無係咩玩法

隻企鵝食玩都炒撚到仆街，應該出MG發撚到豬頭

MG肯定好撚大盒
The O 果盒size

你睇嗰時要前設係駕駛倉互相講唔到嘢

同埋好多時係有人講咗句嘢第二條友插嘴，第一條友其實繼續講返第一個話題

不過本身香港人習慣咗轉話題轉得好快，所以唔明點解第一條友唔係跟住第二條友個話題

跟住套嘢就九唔答八

新版肯尼斯望落去完全唔似指揮官
還我舊版

同埋本身冨野最大嘅特色係好敢寫到好大得嚟啲世界性event已經定咗
變相後來劇場版只係改返清楚啲對話就會好睇
本來仲好期待佢只係少改

最怕佢改到又係神仙打交咁收場

好似今次角色設計要求肯尼斯唔好好似馬沙咁金髮白人，依家睇落似南美人/中東

不過可能係Hispanic

琪琪整完容正到

又咪係雞

依家最驚佢改走香港呢個地點

富野開口屌咩預告嚟識唔識剪

海盜高達真係好型

人設Pablo Uchida twitter補充

不肖子：歷經多次修正 最後交由另一人設恩田尚之修飾

琪琪：都係Pablo Uchida負責 配襯嘅衫畫咗十套左右
即係之前年曆嗰個琪琪係美樹本晴彥睇過電影版設定再畫 唔係由佢重新設計

肯尼斯：上頭指示唔要成個馬沙咁嘅金髮白人
因為係同不肖子諗法起共鳴嘅人 所以設計係偏後生嘅大哥哥形象

佢到到依家都未有xi gundam既樣
到時唔會變左揸rx0掛

好似ka版nu咁又加d裂甲比佢就好笑

呢個琪琪接近富野描述個形象，g gen個個太土，難怪敗家仔後悔無同佢扑野，不過可惜都係隻雞

望耐左有少少八婆feel
不過

馬反已經係佢配啦，足足三十年終於可以動畫化做主角先換

屌比你地講完b廠夠膽死出 f90 HG a to z project cap水

咁佢真係激發起好多人嘅

唔係mg咩

d機設好似比G伏更加伏

冇武戲都算，唔識既人睇完唔明故仔講乜，一堆對白剪埋一齊就係預告咩

......而唔明果個就係我，冇睇小說又冇玩G gen唔知點理解個預告好

恨出動畫化好耐, 一知道會出電影開心到痴線
最後竟然換走靈魂人物既佐佐木望, 不看也罷
劇本左改右改又變做神打劇情時相信我唔會後悔罷睇呢個決定
被重力嘅束縛嘅舊人類表示ハサウェイCV只有佐佐木望一人, 新嘢不了

冇病冇痛嘅情況下唔用返原CV真係幾唔尊重

Cls真係得部phantom見得下人

各位有定心理準備以後啲game有閃哈都會換成新版聲優

正版漫畫有，我全部台灣角川中文版，鋼七至Ghost已齊，遲啲收返CB同龍蝦

唔動畫化真係有苦衷

睇漫畫版睇到好難頂，啲敵機真係中咗幅射咁

golden wind

罷睇+1
上次高達NT我都冇睇，睇完篇訪問火撚滾

就算真係想睇都唔需要入場，非法既有seed，合法既有笨大youtube channel，反正佢遲下都會upload

反而真係要罷既係模型同其它週邊

Phantom：我睇得又打得，同主人一齊天下無敵，，比面我美少女MS哈洛洛了，主人成日想我NTR，原諒長谷川啦各位，佢為咗我畫風上叫有嘗試

卡提斯（托比亞）：好煩，咁嘈我點揸，仲有隻色好唔老嚟，人嚟，用咩方法好同我搞搞佢，馮特啲口味真係

我諗幽靈高達係咁誕生

Phantom除咗性能屈，機身OS都係UC上最屈

第一集應該仲未演到佢上機

點都要show個樣出黎賣模型吧
佢出既話我買夠三隻

如果game都換埋，可以罷買

機戰都係咁話（已經因為G伏參戰 罷買左兩集）

g伏好看喔

睇死佢又係淨佢HG唔出MG

我情願睇gun道

出都放pb，兄弟機 104 hg都已經咁大盒

佢咁搞都唔知exvs個啲點搞

其實個機設好似古裝長袖咁, 好核突
本來只對敗家仔劇情有D興趣

而家又話大改

佢肯出MG
我買哂兩隻做門神

廿幾cm

將部SFS笠上部MS度
本體同 Nu Gundam差唔到幾多

上youtube咪又比錢佢賺

佐佐木真係幾慘,配左廿幾三十年凱薩衛
依家終於有得動畫化,竟然冇得配

理撚得你
人地第二集已經做返起個朵

尋晚直播 全程都係屌監督咁濟

真的好看

遲早換

D 人唔擺買模型，根本bandai wfc 你地班人

屌,我直情想當UC 無出現過,
仆街神化NT, 真實系變超級系,
想當年UC 南斗水鳥拳同擋衛星炮已經O撚左嘴,
到NT仲要通靈同時光倒流.
成件事失曬控, 同當初富野New type 設定差萬9幾丈遠
仲要同之後嘅故事接唔到軌要大改.
攪到咁我覺得佢攪平行時空唔接好過, 唔好再侮辱獨角獸之前嘅作品

Youtube你睇佢都有錢收
Penelope我自問冇空間砌,所以OK

可能分開2個版本
原版機設比佐佐木配
新版機設比小野配

咁不如hi nu阿寶都換埋佢啦屌你老母

RX-0：我靚仔又紅唔抵得

罷睇，有大把聲豚腐女撐場
罷買又大把唔睇劇情淨睇機設既買，點都佢贏

牙博=高達老屎忽
所以一定睇

RX0唔靚仔囉

D人見到高達識爆甲仲識發光即刻射到一地都係

我睇uc 1至5集都係咁，睇到第7集好撚想掟爆部機

佐佐木望依家發唔出後生仔聲線
但哈薩衛呢個時候已經廿幾歲 , 佐佐木把聲其實仲match
換左佢真係好可惜

UC小說都冇咁誇
唔知點解OVA化之後會變成咁

好簡單，你就話唔喜歡神打

更多人喜歡神打，仲要係一班更加肯比你地更消錢的人

換做蒼月昇配

屌完就比D新入屌返轉頭話老野舊人類就應該接受新事物

因為要誇D先有新入
新入唔鍾意睇要太用腦嘅故事

你以為Bandai會咁顧及fans感受咩
模型錢已袋, 邊個係佐佐木望

悟空變超西都變藍髮啦
我哋高達點可以輸

通靈一向得

牙博=高達
可能係風車高達

小說已經比人屌神棍大平賣
OVA唔修改仲要整多鑊杰嘅你嘆

Bandai要賣膠
整隻新自護

出rg

得罪講句
Z zz cca 都係有神蹟

有鋪排嘅神績同無鋪排要你煮埋黎就食係有分別的

或者將機體化灰超過左我條底線

物以罕為貴，Uc同Nt啲神棍力大平賣，整cheap晒

人地奇跡要付出代價 Unicorn拍拍屁股就走人

我知, 但未去到咁誇張,
好似上面巴打咁講,
Z 加奶油都死左好多條女先有得用西瓜冰隊死斯洛哥,
仲要隊完痴左線,
馬反推石都係好多人一齊做成嘅奇蹟,
依家UC 是旦走個人出黎, 甚至無死人都南斗水鳥拳一野打爆你,
再時光倒流你部MS/MA 都變埋灰, 奇蹟大平賣
而主角仲要無穿無爛行得走得可以繼續溝女.
寫到咁變相係侮辱緊Z 入面嘅人嘅犧牲, 人類團結一致製造嘅奇蹟同感動.

NT頂多咪一次仲要4條友先發到功
我知係好難, 但係盡量將NT同UC分開睇啦好嗎

如果片入面就好睇
現實模型就軟骨掉甲鬆郁散
但唔可變就無特色

不過啲新Fans見到出水又嘩嘩聲，我自己都唔識欣賞RX-0

不過我喜歡G-Seif,phantom,巴巴托斯

UC系列太消費情懷，一大堆改良型
正常軍隊會唔會咁花枝招展，自護食老本靠改造就話啫，聯邦軍堆積根N咁多咩咩型，一大堆無意義嘅新型機咩事，一年戰爭未有公式規定就五花百門啫，0096啲機亂到同一年戰爭差唔多

通靈元祖已經有，娜娜死後同寶少成日玩地獄通訊，Z都係咁嚇到唔上宇宙

清倉底貨

NT係標童上部高達身喎

萬能
無人駕駛
無視物理
時光倒流

地獄通訊濕濕碎啦

你知唔知由ZZ去到閃光嗰堆機
幾廿年嚟除左第一水老模之外完全冇人理過
嗰堆積根由整馬反同F91嗰陣已經設定好哂咁連模型化都冇機會
依家襯獨角熱潮一次嘔哂出嚟都唔算消費啦
講消費嘅0079咪消費得仲離譜

好似係西瓜冰用念力屌撚到加奶油癡線

傳說既.....我死左你都唔會好過.....ORZ

如果有來世，我想變雀仔~

嚟緊興個個都有自己customisation
梅薩直情一人一機配唔同零件有唔同型號

你如果巴生玩完南斗水鳥拳之後直接寂滅左
其實應該好多人會易接受

新宣傳圖

0079可以講得通，因為聯邦本身無MS，MS開發係採取自由態度，但求有MS用得，打得就得，咩高成本，甚至來自自護技師嘅都照課金比資去搞，到一年戰爭結束後，好多唔同類型問題發生，例如早期MS強度有問題未夠期已經要退役，有太多不同高性能機難以修補，所以0081後MS設立規格一致，量產機要求劃一，好維護為第一

但0096可以又Zplus又吉姆II又吉姆III又雷姆又積根又肥仔又傑斯塔又傑斯塔加農又拜亞藍特裝型仲有里歇爾，積根又積根A2 又D咩咩種，要出唔係問題，成個MSV咁掉入故事入面真係O咗嘴，仲要數量唔多，有啲搞笑到有啲得一部，唔好忘記UC只係小戰役，馬反同F91戰爭都無你咁多款大平賣，咁多資源咁

條女死撚埋再加基友

講開gundam...有無人知 exam個套 漫畫係咪無出埋下集？我好耐之前睇個本 去到bd1打完 爆左個頭 就完左 未講上宇宙bd2同bd3打

新舊交替係咁架啦
前線先啱啱改哂用積根同Rezel
鄉下地方咪繼續用Z同ZZ嗰堆舊機囉

睇teaser同人設覺得啲畫風好靚 畫得好靚咁

當然我最鍾意都係0083式手繪

長谷川刀吹奏甘垃圾

接受唔到新trailer小野聲既哈薩衞
好無氣勢

又刀又甘你仲垃圾啦

人地長谷川本來打算鋼七就完，但人氣太高下要求出落去吹得人漲
幾多人想CB動畫化，CB唔紅又唔會入到幾次機戰啦

CB唔紅所有F系UC已經玩完啦，唔會依家咁刺激返出F90，再出返F89呢啲設定

執走d字用張圖愛嚟做手機wallpaper 真係堅正!

模型偷膠咪算
做乜連機設都偷膠

唔出標題嘅話可以扮係巨影都市dlc

出CROSSBONE DUST大把舊模可以重用，拜亞蘭高達，宇宙用魔蟹，鐵球戰車，B高達

張poster搞到聯邦好似搞緊恐怖襲擊咁

高達史既聯邦軍同共產黨差無幾

所以覺得通靈神化NT我都搲晒頭

其實推石點都勁過時間回溯啦

巨影都市

獨角獸後期真係睇到灰

聯邦其實似中共+美帝混合體

有咩問題

好野黎，劇情跟小說

B高達個駕駛到DUST應該死咗囉
CB時已經係阿伯

你又啱嘅，馬反你都係Z年代後少少嘅產物，到馬反先比寶少揸

不過UC嘅感覺做作過頭，個博物館大戰

拜亞蘭無雙

我個Friend比喻話係中東戰場，成班友用舊款武器去打仗

Z高達查布羅放滿晒戰時舊機，正正冇資源先用舊款，算解得通。好似現實軍隊都唔係個個用F35，舊機用得就會繼續用

倒返轉，考慮到現實軍備都係幾十年咁用法，高達故事隔幾年就會換一代先唔合理，幾多budget先做到

thx, 咁要搵一套

UC多得AE同泰坦斯鬥燒錢 (加埋奶油衰多手) 將成個MS世代提早左

個拜亞蘭pliot有冇名？
好撚型

我只係知佢係原泰坦斯,得罪人被人調去澳洲

合理化偷膠

尊尼

再簡單D好似玩基連之野望咁,你D量產機世代交替都唔可能快到一兩回合換哂,總有D偏遠地方仲用緊上一代嘅機

但正常一個軍隊都唔會雜牌機雜到咁，因為機型太多维修上嘅零件同兼容性好大壓力，以一架MS最少準備三份料都好大鑊下，量產機係以維護同打理為優先，但見UC入面啲機好似玩咁，啲MS真係一次性用品咁打完就唔要？
大佬，呢啲係軍隊？同自護殘黨差唔多。
0093可以咁劃一，但0096就可以連GMII用陸戰型高達個盾，唔講以為聯邦都係殘黨，真係環保喎

積根隊長表示挑機

應該會變左JOJO MAD 素材

禁樣換人法
即係玩開既G Gen, EXVS之後都要突然轉聲?
真係完全接受唔到

肯尼斯連個人都換撚埋
睇怕都會變兩部作品

G伏 自從知道姊弟 我已經頂唔順

積根隊長向澳洲開唔開到無雙

係咪搞錯左D野
聯邦軍本身分左幾廿個戰區點會用同一個後勤整哂全部機呀打機戰咩家下

佐佐木望個種氣勢拍住哈曼馬沙都唔輸蝕
聽慣咗真係翻唔到轉頭

一年戰爭就話要大量生產相同式器同配件啫
0096小型行動黎架咋，仲要聯邦軍守地球基地果d兵不嬲都係無乜資源架啦，GMII用陸高盾不知幾合理
守水塘梗係撈埋哂各地戰後物資溝埋用架啦
屌佢真係唔識架喎

Nahel Argama補給嗰段仲有用Jegan盾嘅GM III
EWAC Jegan個頭換咗做ReZEL頭
其實一路都講緊啲零件可以交換用

真係要講唔合理既話係戰後冇仗打仲大量開發Jesta同ReZEL等新機

不過我幾肯定將來如重製F91等未來故事，新機又會登場，修正歷史合理化UC新機有開發必要，隨時今鋪哈薩威都出，模型又賣多幾盒，睇住黎啦

你睇Z,ZZ,F91到V聯邦啲機有無UC咁亂啊
正常量產機就係要求統一係常識，依家美國又會唔會拎啲F14出去打，轉移咗就唔用㗎啦

你又知唔知一年戰爭後，0080-81開始因為戰時設計太多係粗製濫造貨，聯邦已經淘汰哂一年戰爭所有武器同裝備，仲點有陸高盾？
衝出嚟柒

我覺得係因為gp計劃,所以最後咩垃圾都去晒個到

V2屌打部野la
富野親自講V2最強長谷川自hi典正刀好Uc年代V2係最強

木星個架係失敗作，呢架先係設定上仲有部V3 Gundam

數下泰坦斯同聯邦有幾多隻機先啦
幾條生產線一齊上夠亂未

聯邦量產機要同一規格
要到積根出左街到打完馬反先開始有統合計劃逐歩積根化呀
講緊堆廢柴GMII岩岩先升級哂做GM III咋
一次過變哂積根D軍費邊度變出黎呀

甘似G gen D原創機

出咗新trailer

無話過V2渣過Phantom，我話只係機身OS係UC上最屈
好多次都係哈洛洛救馮特，宅男變救世主，部機自帶攻略本
V2米粒飛行器係完成度，機身汎用性，配埋AB裝根本完美，V2起UC最强無可否認，用Phantom同V2佢比係On9

Phantom強在高防，但所有光束武器因自身會好大偏差就用唔到咁，汎用性係零，分分鐘Team Kill，不過好符合佢一機當千嘅概念

不過富野V2最強論都快比RX-0收皮啦

你咁講都啱，你都講升級哂GMiii仲成堆Zplus，成堆奇珍異寶真係笑咗，Zplus出名燒銀紙都有咁多部0088留到0096繼續燒，馬反到UC三年都未換哂，聯邦真係腐敗到一個點，係咪請咗林鄭入去

之後唔係轉晒用Rezel咩

的確係

紅色部量產機都偷咗好多膠
原本流線型，變到方方地

聯邦軍講一年戰爭前就已經爛到入心
由一年戰爭初期仲出緊61式坦克
到UC0123仲出緊積根

d錢一直都落喺特別機關度
守水塘既聯邦軍不嬲都係窮撚黎

個個基地/部隊都唔同配置

實際係要賣模型啫

好波不如好運...

一陣bgm 都改鳩埋就

又要聽澤野弘之
覺得佢一定唔會用翻 その名はマフティー・ナビーユ・エリン 呢首theme

改埋真係完全變左 新作睇

官方：以動畫版為正史

s gun 都照咁搞

第2張果個我可以

由哈撒威改用電影馬反就注定唔同，兩者性格有分別

當完全新作好啲，要有心理準備

第二張係美樹本按番電影人設再畫多一次

蚑那解手軍依家都仲有2000幾部59

你預左改都得,笨大為左錢不惜一切
而家擺明為UC2 鋪路
諗返其實UC由小說改成OVA咁都未必怪得福井,未必出佢原意

我都R爆頭唔明點解啲人叫佢不孝子

改埋turn a , 等大文豪同sunrise 一腳西turn a 出高達系列

turn a個期應該係光頭佬最憎高達系列嘅時候，其次係v

人地睬你都on9啦
大文豪係吞A fans
之前先出左條短片講月光蝶reboot

係以前老一輩傳落黎, 冇話係評論佢d咩純粹講下笑咁
如果係而家出就會比人叫閃光之義士

閃光之烈士

唔係，個時已經係白富野，TurnA故事ok，只係識富野嘅人都知佢係一個愛搞動畫唔愛玩具商嘅人，以前佢喜歡借玩具商過橋，後期佢就好喜歡搞古怪機設等玩具商出唔到玩具搵錢騙錢
白富野三部曲「帝王基拿」，「機動神腦」，「TurnA」
機動神腦叫好啲外（永野護風格，都係褒貶不一），其他都係怪機設，現代就G復同就出嘅G復劇場版

當然你可以理解佢做憎高達，不過話憎應該係Z之後憎，憎高達做咗玩具片
如果最憎高達嘅時期一定係V似啲

冇錯，大文豪仲寫過呑A小說版但據聞又係加勁多私貨所以比富野屌到仆街

幫手聯署
反對打靶仔換聲優

笨大所犯下嘅過錯，由我地連登肅清！

=垃圾呃錢網

而家出係香港會被推崇做神作

之後再比手足瘋狂quote義士哈薩衛嘅對白

萬代：正，快

最好有爆甲

見到個封面就想喊，以後再冇佐佐木望嘅閃光，再冇馬菲迪個BGM了⋯⋯

當時首BGM
執完之後ge人設
執完之後ge機設
哈撒維以外聲優
都係GGF臨時拉夫出來ge產物
但一用就用左20年

馬反果陣佐佐木望先21歲
到2020年真係動畫版又大改一次
一句話想搵個年輕D ge聲優來夾番個角色 ...
時間的錯
一切都來得太遲了

個角色比聲優騎劫咗都唔知係好事定壞事

配個廿中班聲，佐佐木又唔係配十幾歲細路聲。你GTO少年馬沙又咪係搵返七張池田配，用佢個理由點解會搵返後生D好似島田信長配同本身佐佐木把聲係尖，有磁性好多，我當你要後生d，但新個個同馬反敗家仔把聲根本連唔到，完全唔同。你又唔係新著z咁，本身你個角色唔係新角色，係接住上一套作品，布拉度你都係搵返近佢把聲o既成田劍配啦。

冇人會理佢播乜
總之成套野變左 MAD素材

最大鑊
如果你一路都冇消費哈撒維呢個角色
擺低左幾十年 你要換都無人有意見
但笨大你D GAME 機戰 G GEN 一路都係搵佐佐木望
VS系街機都係佢(咪話我睇死ps4都繼續係佢 笨大懶)

由GGF開始果20年 佢都係配青年哈撒維
已經都聽慣 俾你笨大清費到乾乾淨淨 先再換

仲要係換已經被GIOGIO定左型ge小野賢章
意味不明 ...

Z劇場版Four 由島津冴子變左ゆかな已經奶過一次野
係都要重蹈覆轍
而主犯點睇都係小形尚弘
頭頂笨大知幾多同有冇份決定就唔知啦

其實小野賢章都幾慘
實比人唱一世
ゆかな都比人唱到宜家

其實有無講點解要換人?
換左之後好似無晒霸氣
唔似搞革命

0083，聯邦澳洲基地有渣古f2
連3年前執返嚟嘅敵機都仲用緊啦

你有啲鳩屌喎

主要訓練，模擬戰，技術研究用咋喎，解釋返Z點解有高渣呢啲MS，正式打又會唔會主力用？個時已經係公式統一咗，吉姆C型嘅天下

ゆかな咩事？

睇到上面冇野了

部渣古2F2有出去實戰追GP02架，個基地冇錢用舊機，人地殺到黎一危急乜野機都要用。Z高達查布羅班棄子就係咁，連廢鐵Guntank II都拎埋出黎

不過跳返黎現實講，只係笨大搵籍口賣多幾盒模型，我頭先上youtube睇返TV version UC，片頭片尾加晒堆hardsell模型片段，肉酸到

翻睇發現部份機就真係夾硬黎，有隻叫GMII Semi Striker
平價GM II底 + 中價GM Striker裝備 + 貴價FA Gundam盾
邊個設計咁既野出黎，完全唔平衡

追GP02主要比人炸基地，奇襲下啲訓練生揸咗部渣古用住先，個基地有唔少C型

新UC啲機不嬲唔合理，UC入面GMII用打擊型個膊頭配陸高盾，屌，唔知以為聯邦都係殘黨

你所講嘅Guntank2到0096都仲有
真係好夾硬嚟

其實陸戰一向MS唔似會夠坦克咁好機動力

認真就乜都唔洗睇

成個gp計劃都要抹殺既時候,點解會覺得聯邦澳洲基地會有正常野

但呢堆舊野既零件仲有生產咩
無零件換又用到十幾年

當咩垃圾都去晒個到,咪自己慢慢搞,部拜亞蘭咪又係咁自己改裝

唔通依家出咗f35，之後就掉鳩曬啲f18、f16咩

0080去到0096都係16年
你地講到好似依家唔會用二戰兵器咁
就算依家，啲b52咪仲係用緊

f91果陣直接係博物館拎部文物出去打tim
turna 年代拎zz 時代既蟹都仲得

其實有咩問題
z高一早都chok大劍 得個bio sensor 都召喚亡魂
馬反推隕石
不嬲nt精神力都係科幻野
想寫實番去睇08小隊

uc永遠一堆老屎忽唔肯接受新野
改少少都屌

永遠舊既就最好 係經典 係回憶

初初出00 個個都話似彈珠人 又話超級系
而家上晒神枱

RX78個十字盾由一年戰爭用到0096 GMIII都用緊添 咁又代表啲乜

用二戰套用落去
入侵波蘭39年開始計，到德軍投降45年都係幾年時間
中間已經有好多代坦克出左嚟，所以新機出得密係合理
但就算出到最新款tiger2 panther，都唔代表唔用初期嘅pz3
去到後期德軍主力都仲係pz3,4
須知道全隊軍隊換裝係好貴

唔係科唔科幻既問題 而係劇情問題

屌，又係呢D論調真係睇到厭
加美尤開911之後點呀？推石又幾多人響度先發動到同幾大代價？阿寶馬沙完全消失左啦
之後你同我講部新自護可以做時光機？草泥馬擋完鐳射炮巴垃圾仲可以比人叫下就番到黎？你同我睇埋佢
00再超級系都係第二季中間先開始，而且前後都仲有鋪排玩戰術唔會靠一部00R打哂
然後同我拎00黎合理化套UC？
無人話唔比你神打，UC世界大把神打，但寫到UC咁樣唔駛錢的真係第一套囉

乜嘢叫老屎忽唔肯接受新野
你用得宇宙世紀要跟佢個設定
之前嘅NT神力都係出一次半次點到即止
阿寶推石甚係可以係話集合全人類意志先做到嘅神蹟
而唔會用得咁濫 表達得咁柒

係到我又要重申多一次，
推石個刻係成個UC唯一一次全人類團結一心，
奇蹟唔單單係推走粒石咁簡單
係個一個moment全世界都睇住粒石掉落地球，
對立咗一百年嘅地球人同宇宙殖民大家都唔想地球有事，
勢不兩立嘅聯邦軍同自護軍一齊推石互救，
阿寶同馬沙呢對寫咗咁多年嘅角色嘅恩怨，對娜娜嘅誤解，對新人類嘅希望都係臨死前化解哂，
到最後發現原來所謂NT都要去到最後一刻先做到互相理解嘅個種無奈，
馬沙用0093前嘅所有戰役向阿寶證明人類係無得救，
阿寶又用返推石去證明人類係仲有得救，
到最後你都講唔出到底誰對誰錯，
呢種複雜同矛盾，百感交集嘅感覺唔係你獨角獸可以輕易就可以塑造到出黎，
光頭佬啲奇蹟係鋪排咗好耐先做到呢種效果，
相反大文豪就搞到啲奇蹟好cheap

巴納吉係主角都算

cheap撚到連利迪件打把仔都識出綠光

好心擋完炮就比佢地死咗去
依加搞到啲神打無哂代價都唔知為乜

閃光之哈薩衛= 老豆做狗既手足去時代革命既故事

其實好難唔用以前嘅scale 而表達到NT嘅神力

我都覺得而家係大平賣咁 不過我表示理解

套Phenex 嘅設定

声優・佐々木望、東大法卒業を公表 2013年入学で仕事と両立 「学べる環境にいられた幸せに深く感謝」

十字盾呢個係公式化咗㗎，但陸高所有武裝起一年戰爭之後已經例入哂停用行例，因為陸戰型時期嘅嘢全部聯邦陸軍自己先行自主研發生產，所有武裝比正式GM用嘅仲流

同期宇宙軍用嘅MS(宇宙用先行生產型GM，GM E型)起木馬到之前直頭光劍都無

當年流龍馬 由神谷明轉落去 石川英郎
係石川從前輩手上接下角色 轉唔緊要
好好睇睇咪得。。。

今次真係島津科事件2.0

高達decade

咁不如整個布拉度反擊
小說有冇寫佢事後點發展？

咪係 根本成個歷史快到cls
一年戰爭的戰機師即刻揸吉姆殺敵

學習電腦+大量資源
屈自護機

其實成件事林友德乜都唔知嗰下先慘..

自己開戰唔可以一下收聯邦皮就預左會咁

最慘係佢因為呢事先可以退休

布拉度事後終於可以退役（應該返去同老婆、細女平淡過埋下半世）
官方無再交代佢後續故事
事實上布拉度咁多年來一直想退役
只係聯邦班高層驚佢一退役就從政
擔心威脅到高層班小圈子利益
先軟禁佢嚮軍隊
方便監視佢
後來因為屈咗佢殺仔
布拉度個名臭晒
從政都無人支持
聯邦先放心俾佢退役

瞞住林友德去馬法狄根本比哂機會聯邦食住上

題外話一問
係咪每部主角高達次次都係被人封印/消滅作為終結

（Z除外？因為ZZ仲有用Z)

ZZ結局果陣捷度帶左部ZZ去木星

sf 咪唔係囉 (好似係主角機)

我 馬菲迪 夏薩維 有一個夢想

好撚仆街
不過政治就係黑暗

所以d人先話義士哈薩衛出唔到動畫
成個結局灰撚到唔係人睇，仲要鋪係uc之後嘅時間線，成套uc個盒當堂得啖笑

F91 大破但好似仲郁得不過係俾番聯邦咁解
之後仲有藍色F91

非UC就好多都有留到最後

咩呀，明明UC以外好多最後都係封印或者爆左
除左G同AGE無事之外
EW好似五部都自爆哂，DX變太空垃圾，TA同TX攬炒
自由大破回收，命運變廢鐵
00R大破，鐵血唔想再提

Seed D 主角機無損完場喎

仲要擺post添

UC啲神棍真心好撚煩 又要整超級系又要扮現實，仲搞埋其他時間線

機油都無花
同新出廠無分別

黑富野年代
咁寫好正常
都顯示佢嗰代人對日本學運失敗之後嘅無力感
之後高達作品嘅製作人都後生啲
算係擺脫咗學運陰影
無咗嗰種沉重無力感
反而變晒左膠大愛

個個時代嘅人睇嘢係唔同啲
無論佢係從事邊種藝術嘅創作人

Diu串錯 pose*

其實F90同F91冇咩好擔心
最大問題係V高達既連接性

希望佢唔好寫到哈薩衛係因為個垃圾盒而行動

主角明明係飛鳥

0079 Last Shooting
0080 聖誕節
08MS 人生勝利組
0083 抹銷記錄，仲要坐監
Z 機冇事，人
ZZ
CCA 推完石就冇咗
UC 嗯，封印
NT 撞鬼囉
F91 斷手斷腳
CB 次次都大破
V2 唔記得有冇壞
G完全勝利
W自爆/送太陽, 小說又有新機玩
X又有部3號機
TurnA 封印
Seed Freedom係GSD再登場
GSD Destiny SF, IJ
OO Exia大破， 2nd repair I
OO 2nd OOR大破 用返Exia 又爆心口

AGE 3D Printer屈機
G-Self 完咗都唔知乜事

鐵血

V2比新八拎返鄉下生草
G self得返隻飛機仔

唔淨計指定要主角揸過個部
除左alex,GP系列,nu,nt w,g,00,age,g-self,鐵血
部主角機都應該生產多過一部

一諗起UC後啲科技就得啖笑

如果剩計UC年代
做得主角都無咩好下場
部機都係試作用機
爛咗就技術轉移即刻開發下代Ace高達

如果要match uc條線又真係要大改。唔使做敗家仔?

寶少推石仔 要一堆人既意志
鳳凰包核爆 三人便成事✌🏻

黑唔黑暗就見人見智 但依樣野就唔係當年先有
劉邦咪又係怕功高蓋主而殺左成班功臣
有幾多個張良可以全身而退
其實布拉度掛名殺自己個仔 你試下係支那情況下
佢都一樣上到位 個名會唔會臭曬真係唔一定

uc主角有好下場已經算係西布頓 捷度同斯羅
但西布頓同斯羅都冇手冇腳咁
胡小朋友算唔算呢 最多都係啲大姐姐死曬

胡力奇冇咩野最後

不過都白坐左一年監，艦長又白死
之後都唔知佢會去奧干定泰坦斯

胡索最後有無心靈受創？

新八咁都頂得順真係好撚勁
比着加美尤痴幾多鑊都唔夠死

綠帽左咁lo

唯一解釋到就係舊t骨太細
比部獨角阿寶自己一個推得走舊石啦（好似係）

仲要最後好似無嘢咁出現返

硬食二手閪
其實都唔算綠帽,臭雞同假圖一齊早過胡生溝佢,胡生先係第三者

喺賈圖同胡力奇兩個中間撚嚟撚去
最後又扮無事等放監
擺明係AE美人計

雞你老母咩
賈圖同妮娜本身就唔識對方
連伏筆乜柒都冇
係換撚左今西條仆街做監督之後就格硬話兩個有路

阿寶:其實我仲想出場架.搵人改下個結局啦

消費完馬沙又想消費埋呀寶?

唔抽呀寶水 李瘋子又要出黎搵銀

上次部機整完帶袖，今次整帶領

雖然後設係仆街
但係風評被害無得救架喇